唔識first女可以點溝女

一直同對方傾既都係一d無聊野

first 女女

點first?

咩係first女

咁咪second咯，lady first都唔識？

由你first女嘅嗰一刻你已經輸咗，輸埋右
因為係flirt

學好英文先

咁你識唔識second女？

點解唔試下溝下仔仔

唉 傾足幾個月都唔敢講句曖昧說話 好多件都係咁

Why not

唔夠膽

無興趣

Now try gogogo

唔識first女既話, 試下唱情歌啦
你唱歌咁好聽

咁識唔識second

第一步 學好英文先 之後再上黎問啦

有無人可以比我試吓 不限男女

second都唔得就試下third女啦

可以試下fist佢

thrid

屌你真係唔識架wor
third 女呀，third 呀，無s 音架低能仔
恥笑開始